---
layout: "comment"
hidden: true
title: "10195"
date: "2009-11-05T16:23:34"
uploadBy:
- "pk"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Hallo,

Es kan auch so sein das einer der beiden Motoren etwas schneller dreht als der andere. Dreht der Linken Motor schneller dan fährt das Boot nach rechts.
Du kanst ein 4W oder 5W Poti (zb. Conrad Artikel-Nr.: 444766-62) in serie schalten mit der schnellere motor. Damit kanst du dan die beide motoren zu ein ander abgleichen.

Gruß,
peter